+++
date = "2015-10-30T08:10:32+03:00"
slug = "takemetochurch"
title = "ЧГК в церкви"
+++

{{< sc "ЧГК" >}} стало настолько популярным, что в него играют везде, даже в церквях, где проводятся турниры на соответствующую тематику. 

На улицах развешана социальная реклама: «Вопросы — убийцы разума. А сколько их сыграли в {{< sc "ТВОЕЙ" >}} церкви?»